美密州4000人示威反居家令部分人持槍

據《星洲日報》消息，美國爆發冠病疫情下，全國各州進入緊急狀態，多地「封城」要求民眾居家隔離。密歇根州週三因此爆發近4000人示威，抗議民主黨籍的州長惠特默頒下封城令，部分人手持美利堅邦聯旗及真槍。惠特默則反斥示威者無戴口罩近距離聚集，行動罔顧公共衞生。

密歇根州保守聯盟當日發起「大堵路行動」，大量民眾揮動印有槍械圖案的邦聯旗等旗幟，並高舉「我們不是囚犯」、「密歇根人對抗惠特默的濫權」等標語。

密歇根州目前有近2000人因冠病而死，底特律醫院亦接近崩潰。惠特默早前下達直至本月底的居家令，並要求學校停課、不必要業務停運。

另據美媒消息，在肯塔基州、俄亥俄州、猶他州、北卡羅來納州等地也出現了規模超百人的示威，反對繼續實施居家令。

Bloomberg

Fox News

BBC

又一證明全民武裝既重要性

就算政府推行啲咩強硬政策 人民都依然有話事權

真係弱智

美國警察衰在唔識學武漢咁執行隔離令

如果香港有槍權嘅話，依家黑警同藍屍就唔會橫行霸道

極權政府又點會俾人民持槍

個邏輯係掉轉左

on lun 9

？

或者市民可以持槍
狗可以用坦克 火箭炮 機關槍

-o-o

呢班人會唔會中哂肺炎

坦克好似去到軍方特種部隊先有

white trash真係on9

美國都有「低級黑」
做ON9野舉 侵侵旗
明眼人都知選舉近啦

有權都要有腦先配合到

咁封城啦 , 由得佢地出街 , 唔俾佢地出州就得

但有一堆真心都唔出奇

又係左膠大洲 死撚晒就好

有權但係冇腦 最後病死晒

留名睇連登仔撐政府話人戇鳩
時代革命喎 咁中意比政府控制 含撚啦

未有武漢肺炎都知
鬼佬一係好撚ON9一係好撚醒
但呢D似香港D撐警藍絲
收買美國佬易過香港廢老
美國好撚多毒蟲 比少少錢奶到貼貼服服
美國唔係你諗咁簡單

因為自己嘅選擇而死=自由

成個州一千萬人口兩萬八千宗確診近二千人死

老實講唔會
藍絲都可以有槍
初期黃絲未能擺脫道德高地
造成大量黃絲被槍殺

你數下， 遊行示威， 一隻藍絲拎槍沖入去黃絲， 黃死十， 藍死一

有冇見過黃會去撐警集會單挑十隻藍？

市民有槍，班狗應該驚到仆街
收工俾人係街搞掂無仇報
狗宿舍變咗成個城堡（雖然家陣都變成個監獄）

呢D係咪叫右膠？

有啲連登仔話美國有槍權人民有事可以武力推翻政府

藍絲集會，有狗睇場你有無計？

等睇大爆發

你睇美國警犬有無變成咁？
無論點官方武裝部隊火力一定勁過你，驚閪
條例係政府訂平民買到咩槍咩彈藥，佢點會比你買得勁過警犬/國民警衛軍同軍隊
唔好對槍權FF咁多啦

所以個問題唔係只靠武力就可以贏
就算比黃有槍， 都係同黑警平手
決心先係影響勝負

繼續當藍同黑警係香港民族， 已經輸左

有睇片都幾反智
成班人出黎口罩都唔撚戴

我反而覺得人民係要管,俾把槍你仲得掂?

香港有槍權,夠膽拎槍既都唔會多,一樣俾人KO

Confederate flag

就算市民無槍 軍隊都係有坦克火箭炮

事實
Second amendment you know?

natural selection

連登仔永遠唔會明，點解美國會有民主

Democracy is a struggle that never ends.

國民警衛軍就有

全民包括警察同政府都無槍又點睇
如果香港全民有槍應該日日發生槍擊案都似
到時真攬炒

on9
政府敢出坦克火箭炮機關槍就係內戰
你估中共? 用晒韭菜D錢拎買武器割韭菜?

其實佢地一年咁多次持槍遊行有邊次真係有開槍

想問幾時有發生過?

加州 Washington and Oregon 左膠州守得好好

連登仔ff政府見到平民拎枝槍出黎已經驚到瀨屎要屈服

個個有槍就有顧忌
而家全球好多國家有核彈 咁係咪日日打核戰?

Loser
輸左就收皮啦

其實佢地揸槍都係象徵式啫

藍屍: 係美國一早開咗槍

北韓啱你

莫講話係槍，人民買粒核彈頭都唔關你事啦

香港無戴罩都篤灰批鬥，俾槍你咪啡佢？

咪一樣得把口

支持槍權
但今次班white trash真係on9
最好佢哋中晒肺炎

槍權嘅前提係公民質素高
應該加強背景審查，提高學歷要求，先可以申請槍牌

喺美國一早開槍啦……d示威者

Individual Responsibility is the Heartbeat of America

We are Not Prisoners

情緒智商先最重要，要點check ?

高學歷無意義，麻省理工自殺率都好高。

支持槍權
槍權嘅前提係公民質素高
應該要提高申請槍牌嘅要求
eg，加強背景審查，提高學歷要求，用英文考筆試
先可以買槍

咁廢老就唔會咁易買到槍

渣槍和英文有咩關係？？

當年有單野係美國聯邦政府搶地殺牛
個農民吹雞 call咗成隊民兵
最後官僚笠水走人

就算官僚有裝甲車直升機
只要民眾有槍 武力距離已經拉近好多
武裝勁過民眾 都唔會輕鬆打贏
成本太大 就要避免衝突

成班睇d 中文新聞信哂，同支那人一樣

事實係條八婆洲長亂9 咁禁， d 政令亂7八糟， 已經有4 間警察總部講到明唔會跟足黎執行

詳情自己google

冇精神病記錄 + interview？

有槍有鬼用咩 無智力

廢老藍絲唔識英文
咁做即係等同限制咗佢哋買槍

會discourage精神病患者睇精神科醫生，有機會仲衰。
Interview可以扮冷靜理性，反正都係 in 十幾分鐘。

愈高學歷， 愈錫身
得罪講句， 真前線手足， 有幾多個英文勁？
一場運動， 各有崗位， 到時勇武冇槍， 和理非就有槍

所以政府如果俾槍權，都唔會考英文囉

貼撚埋俾你班傻閪

返nmsland比人管啦

選民煮黨唔係預撚左？

呢樣有些道理，高學歷比較錫身。
所以現在越來越少人肯做粗重野，建築費和樓價都升得好急。

塑造51成為另一個支那禁語！

或者學加州
featureless 同 mag lock

就算佢會死都係佢自由選擇
依D野華人思想畀多100年都追唔上

美國內戰

突然覺得bj好醒

that's just typical trump supporters: they are most likely retarded

個個大國都有導彈核彈係咪會成日射黎射去?
美國唔禁槍係咪每個月都有大型槍擊案?
斬腳趾避沙蟲

唔洗定得太高
有 副學位以上（hd/asso)就可以考牌
90後大部分都有 hd/asso學歷

或者未得到學歷要求嘅要用英文考筆試
達到學歷要求嘅可以用中/英文

總之目的就係要限制廢老買槍

點解？英文係香港官方語言喎

人民質素話你知有槍權仲撚亂
黑警一定次次開真槍, 半年前一定大量死傷

條友應該對美國憲法零認識

泰支大戰,cnmb,nmsl)
逼逼逼(嗶嗶嗶)-謝金燕

I wanna translate nmsl

大家都會有 情況未必係你諗得咁理想

咁人地死都要和理非，點解唔比人死？

全部都係中部垃圾州
red neck white trash集中地

就算政府都冇槍 都會出現有辦法搵到把槍番嚟嘅人 到時就冇人制衡到佢

問題係會傳染，你中你死你事，但其他人係無辜㗎喎

喺西方人嘅眼中
自由> 死
自由係與生俱來嘅，肺炎都唔可以攞走
香港人都係唔明白鬼佬嘅 liberty
香港始終係儒家思想
民主自由都只係口號
淪為無知同圍爐嘅象徵

美密洲自己圍內玩囉
用raccoon city一樣啫

肯定收左美國佬錢啦

香港有一堆好自由嘅人日日去行山行街食飯，超英趕美點解要迫佢地帶口罩，唔俾佢地行山行街

你同成蟲一齊返你嘅支那

你要有自由出街，人哋都有權出去買餸嗰陣唔會中肺炎

但你中咗招會傳染俾其他人
影響其他人嘅生存權同 liberty

唱k，打邊爐，飯局，旅行，行山呢堆人擺脫口號，以行動證明自由重要性

可惜被自詡擁抱自由嘅連登仔屌

咪係, 有槍權咁藍絲都會有槍, 黃絲更危險

所以你有權保護自己
你可以嗌外賣
可以叫超級市場送
你可以唔出街
可以搬去郊區、第二度
可以帶口罩
你可以擊斃闖入你屋企嘅人
...

即刻唔帶口罩，拎枝槍出去行街食飯唱k打邊爐，邊有人夠膽阻我兒燈大軍個人自由

生存同自由之間一定要搵到一個平衡點
每一日都有人死但係自由永遠都存在

所以你適合有人管嘅地方
儒家思想非常適合你
都唔係錯
只不過incompatible

旅行撚，留學生帶住手帶拎枝槍出去玩無人可以管我自由，命可以唔要，自由大於一切

即係你有中肺炎嘅自由大過大圍福利？

西方的確有呢個思想
接受唔到唔出奇
各有所好，香港好適合你

咁係火力唔夠 但都未到手無寸鐵

幾時有唔畀?

即刻出去用西方思想批鬥下港豬帶口罩

其實無人迫任何人戴口罩
只係好多人自願戴

The sheriffs said the focus should be “on reopening counties and getting people back to work.”
即係佢地覺得要開城返工，但Michigan 條curve 最近開始升返

自由係近代西方社會嘅一大部分
民主建基於自由
冇咗自由即係冇咗現代西方社會
就會返去中世紀
而死亡只不過係自然嘅循環
對比起社會嘅毀滅不足掛齒

Public policy只不過係臨時嘅exemption
但係當肺炎疫情持久
自由就會無限期地壓縮
直接影響到其他嘅人權
所以肺炎唔係用嚟踐自由嘅原因

加油

呢度有冇90人

事實係聰明人先可以有民主
遊行還遊行你地都戴返個罩先啦

你都幾反自由

自由係根據自己嘅利益作出選擇
所以自由係可以選擇載或者唔戴
而唔係自由就一定唔戴 而非自由就一定要戴

當然有種自由叫「自然自由」 喺社會出現前存在
你可以據自己嘅利益強迫他人戴或者唔戴
最好嘅就係自己唔戴 而其他人要戴

兩樣野黎
有權你都可以有腦

立法會議員要帶避彈衣

根本美國槍權就係文化習俗黎，好似西班牙鬥牛咁，本身一定係壞處多，年年咁多人死於槍下仲可以話用槍保護自已同交通意外死得多啲

連馬丁路德金 都要持槍遊行

槍同關英文咩事一時衝動攞槍同攞刀已經好大分別

班接受西方思想，高等教育嘅留學生，返到香港帶住手帶，根據自己嘅利益，無病徵，無需要接受囚犯般隔離，落去食碗魚蛋粉，買下野無傷大雅，不過港共政府獨裁，搞到佢地要入營隔離，隨時要受罰，好似係

驚咪留喺屋企

逼晒啲人返屋企想點先

講到尾咪又係自私撚，忍下唔出街都唔得

內華達民兵起義未?拎枝獵槍打武裝直升機點都好過你拎把爛遮打防暴槍啦

其實我fb都識好多同路人支持有槍
不過我由始至終反對
其實正反理由無新意講來講去都係果D
但我應該唔會轉汰
不過討論呢樣野係香港無意思
只會影響美籍華人取態啫

香港人智慧高過政府太多
有槍就好

welcome to nmsl

上面話驚藍絲廢老有槍之後射死晒d黃絲
如果要用英文考槍牌
班低學歷廢老唔識英文，就可以阻止佢哋買槍

而後生嘅大部分都識英文，所以唔會有影響
可以照考槍牌

因為有啲人唔自律，你睇吓香港有戴手帶都照出街啦

幾乎任何事都有好壞
你見到壞處好多
美國人可能覺得剩係有槍 有談判籌碼
呢樣好處已經大到補償返佢嘅壞處

放棄武裝權 只係由警察持槍
其實都只不過係其中一種習俗
美國立國 社會契約保留公民武裝權利
其他國家嘅公民立約時 公民放棄武裝權利

我嘅睇法係 自由係要鬥爭 打返嚟
唔係做順民 就會天跌落嚟
有武裝 就容易維護自己嘅自由

咁啲人死晒自由有撚用咩限制你少少自由就講到極權咁

係囉我都覺得西方文化有問題
攞少少自由都喺度嘈喧巴閉
中庸之道先係最好

講緊驚比人惹到就唔好出街

好多手足唔怕死
仲有著黑衫自殺果班 如果佢地有槍 留返一粒子彈比自己就夠

多謝政府 多謝林鄭 咁多位司長英明領導
原來香港最終無爆發
係靠個政府指揮同剝奪市民自由
而唔係靠自己市民警醒

你理解錯咗，槍權係用黎發揮制衡作用，如果美國要出動到坦克打內戰，你估美國經濟唔會玩完？咁嘅預想情況下就會起到制衡作用，點解香港政府唔驚香港示威，因為示威者武力低到警察都唔會有傷亡，更唔好講經濟影響到幾多

我話點解要限制堆海歸留學生自由

你岩去極權國家

Jersey 同 New York 咪又係左膠州
Btw Michigan 算係搖擺州份
上次Trump係贏咗

市民有槍 警察收工唔通就會冇槍咩
加上警察練槍多過普通市民
邊個驚邊個

加速主義, 無問題上多 d 街最好每個黎一個兄弟擁抱

你睇啲狗有裝落單都驚啦，對等裝佢晨早龜返差館啦，仲搵命搏？
話就口口聲聲講愛國，要用命愛國邊個會？成班狗仔黎咋，人惡少少兇下佢就搖尾走啦

dangerous freedom over safe slavery

講你就威啦
宜家冇槍都有刀啦
有邊個會郁手呀

大把片你睇啲狗落單淆到仆街，仲係咁講對唔住
有哂證據講事實都激親你呀？ 5毛狗
咁低b唔好上連燈啦，返去玩微博抖陰啦

咁做咩唔伏 收工警呀

權利實為人民自己爭取, 亦或本應有之, 而非他人給與, 權利之取得必有其代價, 且代價不菲, 就看人民如何取捨.

GTA ，不過你咁諗，香港咁嘅情況，可以全民有槍＝內戰。

原來咩po倒引倒5毛分化撚

如果你考英文只係因為年齡問題，咁你不如直接set年齡限制

而家叫你搵個理由（藉口）都搵唔到點解要識英文先渣得槍

ok呀，
但要簽埋生死契，
病撚咗就自生自滅，
咪撚增加醫護負擔。

人地帶口罩都係自由喎傻鳩

邊到都有on9嫁啦
香港都有4成藍絲啦

咁呢個就係A嘅生存權同B嘅自由權邊樣大嘅問題

聽講依班都係侵粉 美國黑警搞佢地就開槍同佢死過 ....捍衛自由靠自己

咁咪出解放軍鎮壓囉

內戰咪內戰
現在都內亂緊
升級去內戰中共又有咩咁大所謂

藍絲成日都講如果美國
係美國反隔離令都持槍呀

左膠大州加州既槍同子彈最近賣到斷貨

唔明白，可唔可以解釋下

爆先嚟買根本就白痴啦
識嘅一早就買定哂啦

自己整

槍權的偉大

槍權
同埋當兵要一齊睇
受過軍訓嘅美國人

加州作為民主黨左膠大州，當然十分支控控/禁槍
但禁槍違反美國憲法，唯有做好多嘢限制槍械殺傷力，或者加強槍械操作難度
喺加州買ar15，一定要featureless 或者 mag lock
簡單d講，加州對ar15 嘅配件有4項限制
如果你符合4項限制，就可以保留傳統嘅mag release，方便換彈匣，呢個叫 featureless

如果你支槍唔符合4項限制，就必須要將upper and lower receiver 分開，先可以換匣，以增加換匣嘅難度
呢個叫 mag lock

唔明可以睇下美籍華人拍嘅呢條片

算鳩數啦，夠撚膽開槍咩
成隊swat team即刻爆到你屎忽開花呀，開槍

自己整會好易爆
話哂係爆炸品

美國平均每日都有人因為槍擊死 差唔多每季都有既校園槍擊

d鬼佬成日自己整
跟返火藥配方份量，應該好安全

唔好話每個月 平均每日都有人因為槍擊案死
不過你帶左頭盔話(大型)但係大型都經常有啦

全民槍權實際係恐怖制衡

香港人只會講警魔火力會比平民高
咩有人可以24小時著避彈衣

Mutual assured destruction唔需要你堆核彈勁d,多d
其實就係恐嚇對方一郁手就攬炒

五毛邪惡熨狗又開工
美國死於槍擊案的人比交通意外更少

呢班係typical trump supporters

typical trump supporters喎

鬼佬真係好極端
個社會主力傾向培養精美中既精英
垃圾果班就由佢 但點都唔會餓死
亞洲既教育 就係禁低d 叻既人去就d 冇咁叻既人
變左個個都係中間，剩係識聽命令

你講個班垃圾大部分係trump supporters

同意，美國因為人多，行精英主義已經夠，1%叻人已經足夠帶起全個國家，其他個d由佢地保障到正常生活已經好夠
不過問題係因為呢單肺炎，有1，2成on9真心膠揸住支槍衝出黎大叫自己無病唔洗隔離都好撚大獲

的確有部分人係咁，不過你睇下魚革d手足圍到隻狗一樣打到佢地仆街，所以而家d狗遠一遠已經係唔係都開槍，而且永遠都幾個一齊行，所以先無晒呢d畫面

香港有槍權可能我地比藍絲射撚死晒

文宣要人呀！！光復咗香港未呀？！共產黨打到黎喇 新界九龍香港無得避呀 (2.2)

樓主借個位黎置頂可以嗎

知唔知點解state咁多警察成日好似係唔係都開槍，就係因為個個都有槍所以驚對方出手先
但事實佢地腐敗極有個譜，除咗有制度外就係驚市民覆桌

唔岩聽就係五毛 你班政治小學雞繼續活係自己世界啦

吓？
CA同WA閪冧呀依家 咁叫守得好
OR守得好係成個州加埋先四百萬人
利申：住Marion County, OR

咁如果日日都有人因車禍而死
係咪怪落日日都可以揸車度？

唔好偷換概念啦 車衝唔衝到入課室
做唔到大量殺人 撞車自己都收埋皮

槍既便利令到殺意提高左好多

Exactly

//密歇根州目前有近2000人因冠病而死，底特律醫院亦接近崩潰。惠特默早前下達直至本月底的居家令，並要求學校停課、不必要業務停運。//

//惠特默則反斥示威者無戴口罩近距離聚集，行動罔顧公共衞生。//

加油 我支持你地快啲上街 快啲傳染多啲

所以話美國爆成咁唔係無原因

笑撚左 又係到FF

真係有人夠膽做野 一把刀都夠啦

成日俾籍口自己 如果有XXX 我一定XXX

有核彈控制權嘅 都係既得利益者 佢地唔會想攬炒

但係萬一俾公屋窮撚拎到槍 佢地賤命一條 一定亂殺人

買重容易啦，要偏遠地區先真係會自製。
大城市果啲識條鐵咩

你未埋到身 班差役都射橡膠子彈開真槍

你拳頭打到50米

唔好神化勇武
你手無寸鐵 打內戰 打條撚

呢個世界有車禍，所以有埋槍擊案死多啲冇所謂